睇見班明星搞youtube真係慘

好似古巨基 kenny咁
明明都叫一大班fans
但youtube拍親片都唔多人睇
反而舊屎就咁多views

證明youtube小學雞多

英皇大方向

簽曬出面d youtuber
再推自己d星做youtube

之前有post話立立要痴住舊屎玩
可能遲下就基仔同斌女都要
遲下就見到李克勤同容祖兒拍煮飯片

立立明明靚靚仔仔 居然淪落到都痴埋呢d柒頭

YouTube 愈來愈多奇怪人

係幾屈機
你估立立睇返個mv
諗住湯怡
陪住舊屎玩

Kenny搭Steven係幾好睇嘅
其他就真係不了